# Food Delivery

[![Website](https://img.shields.io/badge/Website-Live-brightgreen)](https://food-delivery-phi-one.vercel.app/)

Food Delivery  це веб-додаток, побудований з використанням React, який дозволяє користувачам замовляти їжу онлайн.Дані про меню та позиції отримуються з файлу `data.json`.

Ви можете переглянути деплой мого проекту за посиланням: [Food Delivery](https://food-delivery-phi-one.vercel.app/).

## Використані технології

- React
- react-router-dom
- react-dom
- react-number-format
- Formik
- Yup
- Sass

## Початок роботи

Щоб розпочати роботу з проектом, слід дотримуватись таких кроків:

1. Клонуйте репозиторій:
```
   git clone https://github.com/sllawwkoo/food-delivery.git
```
2. Перейдіть до директорії проекту:
```
cd food-delivery
```

3. Встановіть залежності:
```
npm install
```

4. Запустіть сервер розробки:
```
npm start
```


Додаток буде доступний за адресою http://localhost:3000.

## Функціонал

- Додаток отримує дані про меню та позиції з файлу data.json.
- Користувачі можуть переглядати меню, переглядати позиції та додавати їх до кошика.
- При натисканні кнопки "Оформити замовлення" дані про замовлення зберігаються у локальному сховищі.
- На сторінці "Історія замовлень" можна подивитись, за допомогою пошука за поштою чи номером телефона, які були зроблені замовлення і коли.